覺唔覺北方人d飲食喜好古怪

上網見倒好多北方人鍾意食麵呀五仁月餅呢d味道古古怪怪既野，好鍾意踩米粉同豆沙/蓮蓉月餅

麵味道古怪？WTF？

比較上南方人飮食先五花八門. 北方人注重麵食南方人注重米飯. 如果你係南方人, 會唔會係唔習慣?

氣候原因